尋晚遊行集會完 有少少野想講

我只係一個好普通參與遊行既人
想講少少野

希望大家唔好再攞燈射民居
尋晚現場唔知講左幾多次唔好滋擾民居
我知有人話佢地影相
但係我地做好自己本分 遮樣 開遮就算啦

同埋希望大家唔好再去塗污或者破壞既事情
唔係要譴責定咩
而係我覺得呢個行為根本起唔到好大既作用
反而比位人入 話我地係破壞唔係抗爭
尋晚元朗發生咁嚴重既襲擊 上環出埋彈
紅底傳媒仲攞緊破壞國徽既事大做文章 轉移視線
令到中立既人都覺得示威係搞事咁

我地要繼續抗爭同時減少俾位人入
令大家可以更focus成個情況
大家加油 我地唔可以輪

push

對家睇你唔順眼既話你做咩都有位比佢地入

push你老味咩 究竟你知唔知而家咩事架仆街

要入你點都入到你㗎喇 而家都仲驚呢啲嘢？